是靚肥 花生醬焗葡撻

好肥
好正

Yes

依d鐘數得我

仆街 真係追擊㗎喎

下個月就會見到KFX抄襲

難吃

爛屎醬

抄襲師

上面嗰pat嘢

味道如何？

花生醬

好食咩

好正

好好味的

印仔wfh?

咁早食呢啲

準備返工

咩味

中風師

滋味

早晨老友

Jm9

肥仔師

安安

好肥好甜

邊度買

是
一舊應該都300卡

想奶

上次個啲急凍葡撻黎
自己加花生醬上去

加左花生醬好似好難食

很正的
你試吓

鮑魚？

非

奶撻師

個口感係咪奶緊pat爛屎咁

可否形容下個口感

唔知
未奶過屎

其實係多層醬
但花生醬個香味同葡撻好夾

肥到仆街好想食

咁撚怪嘅配撘

很好味的

是
成舊脂肪落肚

晨朝流流食到咁

CLS

我準備好了 請上菜

是

好似個面有d爛屎咁

上面加pat定仔痾嘅屎

有無氣炸佢？

爛屎焗葡撻

食屎咩

定延唔痾屎的

ho fat

上次氣炸完
今次試吓焗爐

好膩師

印仔鐘意食酥皮定牛油皮多啲？

咖哩葡撻好古怪囉唔該

曲奇皮
同埋我鍾意雪凍黎食

增肥師

有無試過整氣炸月餅？

食完變肥西

今年試吓氣炸卑鄙月餅

肥西師

痛風C

Fat and looks disgusting

肥師

叉燒好過花生醬
早餐就漢堡扒配蛋撻